屌d用語音打字既人係咪on9㗎？

打算係個一個鐘車程補眠，
個死港女全程車係度siri語音打字
懶係字正腔圓對住電話幾秒錄一次，
錄唔啱又重覆，嘈撚到#
唔識打字就直接語音喇仆街！！

噢

係咪我個friend
仲要連逗號都講埋

想像到個情景都覺得柒

成班垃圾傻閪毒撚
語音轉文字功能不能知幾方便， 唔使咁煩用手打帶住藍牙耳機都可以出字，
仲有好多時係自己唔想打字而有好多情景係雙方都唔想唔方便聽錄音

帶住藍芽未又係要用手攞部機出黎禁個contact
用手打字有幾煩啊 係咪你廢咋

唔方便聽錄但係又方便對住電話一句嘢重覆講幾次

個moon好油
用語音輸入完 全中會好有成功感 仲唔洗驚打錯字
如果連登d人用語音打字就唔洗咁多吾系甘牙

對方唔方便聽

人地冇在意過有冇騷擾到你條死毒撚

姐係冇話唔畀既，
係唔好騷擾到人囉

對方唔方便聽咪自己打字囉屌
嘈撚住曬
成條街聽你同個fd嗡乜呀
知唔知醜呀
為左自己方便而影響到人真係好撚自私

咁撚多唔方便
咪撚講丫笨

再唔係自己行埋一邊講啦屌

有frd用
快過我打字好多
不過唔少錯字

我老母唔用唔識打字
佢用係因為我係office唔方便聽 樓主點睇

Auntie呢個情況冇問題，我媽媽都一樣
但個港女係我一個鐘車程內全程都用語音打字
講d野無無聊聊，睇上去25至30歲，
咁我就覺得有問題了

我有時都會用
但siri太垃圾先打字

其實係幾方便嘅，但係喺街用好柒

諗起黃子華

好笑

識用一定係用黎打paper

快好多